DOWM

是我自己忽视感觉这玩意的力量我不知道既然已经觉得去做了，还在紧张些什么，刻意些什么，不仅仅还大病了一天，连第二天出门都刻意那么的魂不守舍，我对自己有很大的挫败感，既然决定了，就应该好好去做才对。那玩意，不知道是看了还是连看都没有看，还是，我基本就发不出去，我都不知道他收了我的邮件没有，算了，随他去吧，有也罢没也罢，做自己想做的就好了，虽然从骨子里冒出来的气都知道我依然很爱你，可是现实让我不得不去选择放弃，这个是对你对我都好的抉择，我们可以的，你是我到深圳后认识的最不想失去的一个朋友,所以，我必须这么去做，为自己也好为他也好！半年只是一个很短暂的数字，我知道他不会计较，因为在平时的生活里，有我没我对他来说是完全无关紧要的事情而对于我来说呢，是一次跳跃一次成长，我必须要很努力很努力的才能去完成，去假装我完成得很好，虽然无数次的幻想着拉着他的手是怎么一种感觉，虽然无数次的幻想着累了往他肩膀上靠一下是什么感觉，可是我知道，我知道这都是幻想，至少我还很清醒。晚上站在阳台上，望着远处灯光阑珊处，我知道我在干什么，好了，失落是必须的，加油吧！